諗極都唔明有咩人會請啲mk工人

成日係街見到呢啲工人都心諗佢地究竟做咩